幾時取消廢老繁忙時間$2搭車，今朝成團廢老搭過海巴士去旅行

返工時間八點幾，十幾個廢老搭過海巴士去港澳碼頭
成程車又嘈又係咁咳
今日凍個個著厚衫搞到企位都迫
D廢老坐係到笑笑口講「今日真係多人搭車，哈哈」
到港澳碼頭又比佢地落先，個個慢慢落大佬好多人趕返工架屌

屌你老母死廢老
老而不死是為賊